［真勇士］mira2 門口撞開隻狗救返手足

多謝你兩個飛撞開隻速龍 位手足先甩到身